美獅真係好撚勁....

迷蘇都係咁話...

第三球變速快撚到...

助攻力架果球又係截返黎過幾個人傳

呀蘇換我地莫拉達OK?

傳既路線都好靚

呢句野聽左都有十年，年年月月日日都有人講

其實傳左好多球比nigga 都好靚
係條黑鬼唔醒水

哥圖斯爭D助攻牙蘇 7撚到

聽多幾年就無架喇

蓋青垃圾呢

因為仲有D懞丙揾其他人黎同佢比姐

比唔係問題，問題係比完之後真係覺得自己宇宙第一嗰下

山神勁d定美欺？

山神算係美斯半個師傅 (另外半個係細哨)

射大細 好-6

迷山

美斯用個勁字嚟形容就夠，大家有眼睇，唔使辛苦搵哂入球數據出嚟

果下變速心諗做咩鳩 係咪人黎
一氣呵成 天才真係天才

爽，美欺美欺

勁撚過蘇多多聲

牙美果種踢法40歲都仲有貨交
hea住等人比波一下變速就過晒

牙朗勁好少少都係

依家睇勁唔勁係睇冠軍數量 唔係睇場上表現 （好似係）